[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

今朝見到隔離個巴打look 到我張文宣，我真係好開心
所以聽日一定要見到你地，唔好放棄

俾埋template你地
唔好質疑自己能力 每個人都可以係文宣師

加油

巴打 我公司請緊graphic designer
你有冇興趣黎做？

巴打你又黎

估唔到今日仲見到巴打既精彩文宣

唔好玩我啦
香港地大把人材

巴打係咪柒左？頭先開左11.20

我見到冇咩文宣，我都係硬住頭皮畫多日
希望聽日有文宣巴打幫手

係...sorry 手足

港豬大叔:你班細路阻人返工時又唔講解決方法,又唔識拋返個波俾政府

今日係港鐵排隊時,有個阿叔發皮氣,係咁大罵,話暴徒搞搞震,阻住佢返工,之後我同佢講:

我:你知唔知上星期有學生墜地受重傷,最後因警方刻意阻撓救護車救人而死亡,亦有女學生因途經警署而被輪姦,所以先決定大罷工
大叔:有啲咁既事

我:其實你知唔知催淚彈好毒,會令人冇仔生或者生畸胎兼生癌,而且其毒性會隨風飄散,全香港人冇一幸免
大叔:我個仔上年先娶老婆,我唔想冇孫抱呀,亦唔想生癌

大叔:咁而家點算?點樣先唔會中毒?點樣先可以正常返工,過返正常生活?
我:好簡單,就係政府答應五大訴求,咁件事就完,唔會再有人因而受傷,受阻

大叔:頂你,咁你地有唔早講,你班細路係到阻路塞鐵,咁你都要解釋下,講下解決方法先得架,大聲講又好,嗌咪又好,貼文宣係自己個身又好,貼係路障又好,連儂牆又好,最緊要簡單易明,字要大隻,連儂牆以外資訊唔好太多,解釋上面三點就夠,要貼係當眼處,唔係咁我地點知原來解決問題主動權喺係政府手上,拋返個波俾政府咪得囉

大叔講完後,終於上到車返工

Fans報到

公海見

推

有冇其他巴打嘅靚文宣
一齊推上去

呢張一流

每次見到呢個太陽 就諗起黎明行動

721 3個月

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己

721 831 101 推

手足聽日一齊出去

好呀 聽日見

連登設計師

好靚
巴打 好波

push

唔夠小畫家靚

Push

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

好串喎巴打

個背景好靚

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

推 尋日見到rock哥ig都post 左樓主張黎明行動文宣

真心讚美小畫家
繼長輩圖之後一種新風格

rock 哥

最緊要真係有巴打會出去
俾人笑下真係冇所謂

我都見到

如果放大貼連儂牆就無得頂

呢張文宣放牆
個效果都應該幾誇張

真 已經print緊出黎

我屌 好撚正
叉撚左就算

今日忙忙地
狗急跳牆

推行動post

721 831

公海見

建議

下次四邊既三角形改成對角
四方眼鏡變圓形

係你Fans

其實真係簡單得黎搞笑 正正達到文宣吸引人注意既目的

咁有fans

Me too

見到有巴打痴左去連儂牆

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

痴線

菊花巴

咁多張文宣 呢張最印象深刻

同意
一陣落去痴牆

幫佢推上熱門

琴日有巴打受到菊花巴啟發

聽日21號了巴打

堅可愛

琴日巴打整架

個刪號好有創意

我頭先見到有人print左

收到巴打

多謝你

好靚呀
唔知佢點畫呢

好正

屌你又靚左

鬼有靚到
同琴日一樣咁正

希望幫到你地
少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

係咪都係小畫家？

樓主 我好鍾意你啲畫風

推你上熱門

多謝
推上熱門，聽朝要多d人呀

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

繼續大推菊花巴既實用文宣！

今日ok 成功梗係全靠呢張文宣頂啦！

大力推行動post就得
所有行動同文宣手足都有功勞架

每個都係大畫家

push!!1

曙光行動 21/11

見到呢張唔知點解啲眼淚不停湧出黎...
見住我地嘅小朋友 中學生們晨早流流走出黎
俾藍絲打 俾黑警打 俾黑警拉
同張畫呢種童真好大對比..
可唔可以唔好用呢張
我覺得好難受...

巴打
聽朝見

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

個心那住那住
香港人都辛苦了

好

仆你個街呢張文宣真係頹得來好撚有味道

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

好靚

[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

各線各做

我要紅綠藍紫線全塞

幫手推行動POST

一定要推

行動post

行動POST置頂

推呀推

推推推推推

宜期你最掂

天水圍站 要點相再神獸

要上熱門呀

太陽嘅味道

聽日見

好呀

上熱門

推呀

一齊推齊推

再推再推

幫手推呀

上去呀！！！！

推上去！

行動POST要人

肯郁未呀

行動POST唔郁就收皮

有人應未

推呀！！！！！

要人呀

唔好放棄
不如開新post

巴打你好可愛

手足你開？
頭先已經俾人話五毛

唔洗理
夜晚五毛要開工
放心

好我再推

曙光行動 21/11

推呀！！！

曙光行動 21/11

一齊推又推

曙光行動 21/11

好搶眼呀。撐

呢個風格都唔錯

唔夠像素爆晒格

效果加強

Tui

六點真係早咗啲
七點係唔係太遲